和記 我屌你老母

又斷

咩事都無
ps:和記

Me2，I love 3HK，好好用，誠哥

和記係撚誠哥咩 賣咗啦

但係長江和記實業屬下嘅3HK創辦人唔係誠哥咩
誠哥誠哥誠哥誠哥誠哥